# Quotes Toro Investimentos

Consumindo Websocket em flutter para exibir as ações mais valorizadas e menos valorizadas

Execute o arquivo toro-socket.sh para iniciar o serviço consumido pelo app

A tela principal apresenta as ações em tempo real

Toque sobre o card da ação para exibir os gráficos de linha interativa, barra e linha